Kpop Special Christmas party 有我Nancy❤ + 兩大閪女人

You can watch videos on V LIVE.

加埋都唔夠nancy嗰張相閪

元英平時開vlive唔會西面

冇娜lin好失望

無娜璉我睇黎做咩？

你都唔識既 仲有yeri呀